其實日本當地人入到waseda有幾勁？

其實我地入去嘅話識啲日文出到去日本就業係有得屌打人

但你唔係日本人

呢個真

日本人唔興用linkedin，睇唔到有幾多個入當地ibanks

前人妻同事waseda 畢業，唔算係非常勁，感覺同紅磚同city差唔多

真係勁既日本學生應該去哂有名公立

東大京大

利申京大

真正top tier既人，應該唔會出現係我生活圈子

一橋呢